{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050322",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페1946"
    },
    "text": "1946年度に建てられた家を改装し、カフェ1946をオープンしました。 ここは剣岩山の麓に位置しており、景観を楽しみながら休息を取ることができる空間です。 毎日10:00から22:00まで営業しており、月曜日は休みです。 このカフェは下検橋を渡って最初の建物に位置しており、下検洞会館の近くに位置しています。 様々なメニューを提供しており、アメリカーノからカプチーノ、ティラミスラテ、手作りスムージーまで、様々なドリンクがございます。 価格はアメリカーノ4,500ウォンから始まり、最高価格はブラウンチーズクロッフルの12,000ウォンです。 また、手作り茶や手作りエードも用意されており、フルーツエイド、花茶、そしてペパーミント、カモミール、ルイボスのような様々な香りのお茶も楽しめます。 ここはリラックスした雰囲気を持っていて、芸術的な感性を感じることができる場所です。 静かで居心地の良い雰囲気で友達や家族と一緒に休息を取ることができ、季節によって変化する景観を鑑賞することもできます。 休息とともに古めかしさを感じることができる楽しい空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ1946はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ1946は剣岩山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ1946は毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946の休業日はいつですか？",
            "answer": "カフェ1946は月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェ1946ではアメリカーノからカプチーノ、ティラミスラテ、手作りスムージーなど、様々なドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946のドリンクの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェ1946のドリンクの価格はアメリカーノ4,500ウォンから始まり、最高価格はブラウンチーズクロッフルの12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946では手作り茶や手作りエードも提供されていますか？",
            "answer": "はい、カフェ1946では手作り茶や手作りエードも用意されています。フルーツエイドや花茶、様々な香りのお茶も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェ1946はリラックスした雰囲気で、芸術的な感性を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946では友達や家族と一緒に休息を取ることができますか？",
            "answer": "はい、カフェ1946は静かで居心地の良い雰囲気で友達や家族と一緒に休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946の周りの景観はどのようなものですか？",
            "answer": "カフェ1946は剣岩山の麓に位置しており、季節によって変化する景観を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ1946はどんな特徴を持っていますか？",
            "answer": "カフェ1946は古めかしさを感じることができる楽しい空間を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 496
    }
}